屌，朱經緯而家肯定嬲到震！！！

對比起今個月d差佬？佢卜個下當食生菜啦屌

點解咁唔公平 咁唔公道

支持朱經緯向一哥追究

咪咁快下結論住，而家班狗既下場可能比朱經緯慘10陪，who knows

朱經緯都係，行得太前

支持朱經緯

呢個真
朱經緯有帶委任證？
7警有有委任證？
7警有影到個樣？
帶晒頭盔冇委任證唔代表冇事

抵啦 豬蛇

朱sir都係一時殺紅了眼 過左火
點解政府當時唔俾機會佢？

黑鷹實牙實齒咁撐佢冇錯
但利用完朱sir 就由得佢坐監

我好擔心依家班警察步朱sir後塵
話就話唔會出賣警察
但最後就變下個朱經緯
工冇 公積金冇 仲要坐監

朱sir 點解政府當你係condom
你明明好努力執法
又聽上司話

唉

堅嬲 冇左退休金

朱狗應該慶幸仲在生
家陣班示威者都升左lv啦
你點知而家班狗會點

班高官議員話撐朱sir
依家呢？
真係唔抵

上個月D CID 卜撚到D學生哥血流披面，而家仲係屋企陪緊老婆un un腳。
豬蛇抽下水啫就入赤柱坐幾個月

好彩前日天有眼，42樓唔知痴咗邊條筋，放幾個便衣入去落單（都唔知係咪特登）

朱經緯，包二奶
個陣做埋口號
唔洗爭 全部狗都抵死

7警全靠施蛇

真係好撚唔抵
至奇
朱sir抵撚7死

提早退休🙈

所以有乜理由69以黎
一隻狗都可以冇事？

不嬲都話依家要將朱sir帶番出黎
比克警睇佢地只係condom

屌，你呢段要印poster貼油塘

請自取 我冇所謂

你點知新特首上台會唔會為民望而去查警察
成班on9做咗爛頭卒都唔知

係呀 一朝天子一朝臣
梁振英位一上就查曾蔭權
點知會唔會反轉豬肚

可憐朱sir 最後真係名利雙失
坐完監 都唔知有冇人肯請
人工可能插水咁落

最好笑係班警察以為而家打人真係無責任

佢哋忘記咗當日交朱經緯出來嘅監警會委員叫鄭承隆，係建制派人士

當日朱經緯同七警都無影到委任證，最後點解會入到？咪就係有人要交人囉，成班on9到以為無委任證就得，Wave sir無show pass一樣比人起底

一將功成萬骨枯，似乎佢地唔明

朱經緯呢加比番佢有長糧 驚西咩

警嫂真係慘
高官A字膊 處理唔到 就搵警察出去頂

你估個個咁好彩咩 有得退休
好多前線警員都好後生架
政府一拎佢地出黎祭旗 前途盡送

都係打份工姐

講真，我當年都以為朱sir同7警一定一定唔會入啊！
講到咁撐咁一條心，以為凍過水
點知要平息民憤時都係一野變condom

我個朋友反送中但信監警做到野
每次我話佢on9佢就話「你睇，朱sir都入左啦，點會為你d散仔影響成個警隊」
真係駁佢唔到

請各位支持狗狗絕育計劃

你以為啦

乜都有,
係告得入佢先嬲

給香港警察最後忠告

擔咩心
夠膽做唔夠膽負責任？
呢班犬如果唔識思考就最好入去坐下反省下

屌

我相信呢個世界真係有報應嘅，警犬肯定有！

駁唔到

一係冇事，一係冇命，點慘十倍？

搵小柏林入去開解下佢

跟住咪可以去商場做實q

你個fd 唔係真心相信係班散仔自把自為打人嘛

根本就係班上層叫架啦

朱蛇招慈母棍法

上層叫就一定
但上層點會幫佢地孭
到要交人就割席架啦
唔通會走出黎話自己落order咩
呢一刻要人出去死緊係稱兄道弟

火鳳燎原教落：係文人送士兵去死嘅手段
穫就梗係前線孭，係定律，如果仲有前線警察睇唔通都無野好講

朱朱實嬲到爆 人地咁都無事 自己就坐監收場

跟本佢就收哂安家費，同行其他便衣都有鳩打但淨係得佢落矱。

就算私人公司做野
做到咁出面都會懷疑啦
班差佬學歷低je唔會真係智商都低掛....

4點鐘，大家小心

其實又真係幾慘
人打人佢打人
佢打到無長糧

個個都鳩打
我真係唔信捉晒

逐一清算，睇緊post d狗你以為之後高層會攬你，朱經警司一樣要警鑊，大家都知事後一定有人制旗先完到件事

文宣方向: 撐朱sir，撐七警。成立獨立調查委員會，支持一視同仁，還豬蛇一個公道

而家班狗狗未仆街姐
一定會逐個逐個被制裁

手臂延伸

[街招] 柏林狗仔打尖！優先處理！

有傳柏林仔想做一哥，大家一定要幫佢寫靚份cv

鄭柏林準備留名青史 成為第二個朱經緯

眾志要眾籌出聲 要抝手林坐監 問過大狀佢入緊！

(唔熟法律) 想知如果要告柏林仔可以點做？

上年年尾係韓國見到佢😂

朱經緯個仔先嬲到震
為左公平
應該成立獨立調查委員會

出個朱經緯打人大Banner 對住班警察

「你們都是下一個朱經緯」

經偉冇蒙面

朱蛇係咪錯在走得太前

有案底做唔到保安

而家班狗就算未知結局
日後都肯撚定會比我地清算

而家比返長糧佢...

支持朱撚歸降人民

push

應該要整個資料庫，儲哂時間地點、相同片，第時逐個清算？

Lm

你仲只係諗緊制度內追究方式

去新地商場，同警察咁Friend

齋坐炸, 其他福利無變，就算坐監 特首有權保留佢哩律$$$$

朱西都坐幾個月
個條咩柏林肯定坐番十年八年
犯埋國際罪行
去旅行又俾人拉多次

黑狗冇一隻係蘑菇

笑到黐線

記得備份去8chan

黑警日後下場就係朱蛇咁款

打得太前

支持為朱sir討回公道
拉哂班撚樣陪佢

還豬蛇一個公道

慘得過佢個仔，嬲爆爆守水塘

唔洗怕 你估打人班黑警 之後唔會畀人清算咩

佢應該係長糧，未必冇晒退休金，政府係會比安家費

壘埋心水做演員

朱sir 真係行得太前

當年個監警會成員唔同而家呢班

我屌 笑撚左

嬲嬲豬

啱

違反人權除中國朝鮮其他國家blacklist
共享大灣區吧

講真 到時要挽回民望 中央第一樣會做啲咩？？
就算唔成立獨立調查委員會 監警會一樣可以搞9你 邊個話監警會一定係建制派人士入？ 到時派個中立既入去 警隊都仆哂街啦
林鄭已經係失勢人士 佢講野仲有人信？

朱經緯行得太前

有聲

黑鷹話佢地冇做錯架
邊個會估到黑鷹會推佢地出去

今秒係兄弟
下秒變契弟

唔好傻啦

豬Sir暗地裏已經有西環幫手分遊水工俾佢

不過佢係白衫喎，PC仔既下場？

一個半個就話
依家咁多人 有有咁多人照顧

最多咪坐監

一個就話
依家咁多
個餅點分

係 有哂案例有警察坐 班on9即管繼續扑 唔拉尻佢地以後唔洗管

禿鷹話實撐 最終連警司都受靶
依家蘆萎蔥 唔通佢會攬班前線咩
民怨沸騰佢都已經放幾隻防暴入去俾人打啦
民怨再升 佢即刻同班condom仔割蓆添啦

朱sir都係想幫政府手
點解最後會咁

香港人對唔住朱Sir
支持成立獨立委員會

我不願朱Sir一個人

係咪個個有安家費先

又唔駛嬲嘅，遲啲就會入來陪佢啦，例如柏林仔果啲咁

平反

推朱sir 出黎講兩句

還豬sir 一個公道！

朱經緯心諗 "仆你個街, 我都要坐, 柏林都要!!!!!!!!!!!!!!!!"

收左錢嫁啦屌, 唔係點會衝出黎坐

(藍絲口吻mode)

曾偉雄家陣大把世界，當日唔係推班傻仔去死，佢自己邊有咁多功勞上位，對佢來講你們當然沒有做錯

朱sir退休，擺明用黎祭旗

朱蛇係狗界勇武 當年行得太前

今次d警察以為無證無number無事， 到新官上任一定搵一班警察祭旗黎幫自己build up 民望。 亂打人果d自己醒醒定定

一係公了
一係私了

其實on cctvb 都有拍過相關既教材

屌, 諗返上朱SIR 都好克制了

SORRY SIR

不願看到下一個林慧思

請大家幫忙推post
救下個老師

咁克制都拉 都要坐監
真係咩世界

朱sir啟蒙運動

一個換七個

祈禱班狗死入去坐返三五七年

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

錢事小，朱 sir 臨老唔都要孭住死監躉呢個稱號過世事大嘛

其實當年都好多人被亂扑，只不過係佢上到新聞，又爆得起

想像下
第時佢仔女同佢飲個茶
茶客個個都認到個老豆坐過監
笑佢監躉
都唔知點捱

支持豬蛇魚蛋論出嚟追究而家打人果啲警察
魚蛋論係香港精神

柏林會唔會係下個犧牲品？
炒熱左，之後......

朱蛇

中國人對唔住朱蛇

刑事罪行應該唔會經監警會

係 其實最後新政府上場
一定會清算警犬拎番民心
到時搵番紀錄 果日邊隊小隊出過黎就一目了然
你以為冇委任證 遮樣就冇事？

公平咩!!
朱SIR 我撐你架
雖然打9路人唔撚啱,
但係你啲手下, 做得咁過份竟然乜事都無,
咁對你係好唔公平,
割席啦!

朱sir心諗
我要你班藍衫同我陪葬

咁其實係唔係又可以改口號
係其他post見到要開始攻擊差佬既心理
係唔係可以用朱經緯事件做例子話俾前線既差佬聽
有d野做左要還嫁

聽聞當年警隊內部都唔鐘意朱 sir 架

ok wo
一視同仁！

有冇文宣組幫幫手

左手邊一條timeline
Show 朱Sir打人圖 》 黑鷹你冇做錯到圖〉朱sir入冊圖

右手邊一條timeline
Show 180度扭手圖》林鄭不會出賣警察圖〉？

然後下面寫
不要成為下一個朱經緯

我唔識整圖，求高手相助

朱sir有咩錯
點解要咁對佢 😭

笑撚左

唔同性質喎

請闡述

放心，將來大清算呢班黑警，佢哋嘅下場一定會比朱 sir 慘好多

朱sir當年絕不能姑息對市民無理施以武力的行為

終院頒下的判詞指《公安條例》僅容許警方執勤時使用所需的武力，同意原審裁判官所言當時根本沒任何理據使朱真誠地相信可行使武力，縱然法庭同情朱當時所面對的是非常令人遺憾（highly regrettable）的處境，但法庭絕不能姑息對市民無理施以武力的行為。

依家都唔係

屌 笑左

豬蛇心諗：橫掂都係要坐，早知狠狠打多幾下，插多幾下先啦蝕晒啦屌

點解唔係？

追究到底！

不願看到下一個林慧思

請大家幫忙share

同天珂一樣 行早左幾年

［size=6]支持成立獨立委員會
還警察專業形象[/size=6]

支持成立獨立委員會
還警察專業形象

朱sir就好似比人告強姦但實情係條J唔夠硬，入一下就軟左，而家d黑警就真係實牙實齒砌入去，鄧朱sir唔抵

笑左出聲

支持朱sir入去坐多幾碌

朱蛇走得太前

警狗沒有一個是無辜的

柏林仲想升警司，然後謀處長，但係同樣暴力嘅豬經緯就係罪犯。

如果豬蛇今年先打相信佢冇命入赤柱

呢個真
七一朝早
鳩扑開無雙都無野

光 復 香 港 。 時 代 革 命 。 香 港 建 國

7警有神秘內部人篤灰

依個真

相比下 朱sir果想真係慈母一樣

721 不是最後一戰
是重要一戰
721見

請幫手廣傳🙏🏻🙏🏻

時間：今日八點
集合地點：新城市廣場四樓詢問處
行動內容：全場鳩嗚，等新城市廣場所有商鋪，提早落閘！（重點4/F嘅國際品牌，如Apple/H&M;最好就底層嘅餐廳都唔好放過）
行動目的：基於新城市廣場引狗入室，透過每天的營業額制裁，逼使租戶出聲向高層投訴，達到新地回應我們訴求，以及主動控告警方擅闖私人地方的目的！

商人都自私 只有影響佢地實際利益 只有租戶投訴甚至揚言不再續租（國際品牌效果更佳！）
佢地先會有壓力 然後先會回應
我尋日由7點留到12點 真系好唔想就甘放過佢地
香港人 加油 堅持

我知冇可能日日都去，但連續兩日去系必需，如果唔系就正中SHK高層下懷，我地根本就只系去一日打卡趁墟！聽日後日之後都可以唔再去，但今日，今日一定要再去，等佢地唔知究竟件事會維持幾耐，要佢地怕，佢地先會回應！

今日，八點，不見不散！
希望大家，團結，堅持，
新地高層咪龜縮
否則商鋪冇人租！！！

Push

我屌晒你哋老母，有乜重要得過721，熱門居然一個721嘅post都無

[共識已達] 721銅鑼灣改做遊行終點

可以預視到
再5年後
只要唔打死你都叫正常

打死你都正常
咁惡

唔緊要，有撐警遊行，生果籃金莎朱古力補數

鳩坐

講過好多次 監警會已經今時唔同往日
除非有奇蹟 否則咪洗旨意特狗政府會幫你交人

依家睇翻
一樣應景

朱Sir 好慘呀

True

天崎與經緯

可能照咬糧

警隊天琦

其實鄭柏林會唔會最後冇事呢？

佢而家去左邊？有冇出來交代過事件

【突發】【印刷版英文文宣】香港警察暴行曝光

【突發】【英文文宣】香港警察暴行曝光

佢而家最危險，因為個個都識依位童星

到要清算嘅時候，出左名嗰班乜鳩香蕉糖Wave sir柏林仔一定走唔甩

朱sir 有安家費
計法唔同既

安家費幾多都唔值入去坐啦 警察喎

狗
係為糧而生

狗樣狗證都睇唔到，d 狗拍拍屎忽亂鳩打